好寂寞, 有冇人可以同我傾下計

我都想死

hi

點解

hi, juno

唔知點解自己繼續生存緊

有冇咩想做但未做架

我都係。。。

冇la
就算想做既
呢一世都做唔到了

有錢既話就去下旅行，離開香港

一路旅行一路打工

人生搵唔到意義
有壓力
又好似無乜突破

你讀緊書定做緊野

樓主有無telegram